英國對香港發出旅遊警示

【指反逃犯條例示威情況不可預測 英國對香港發旅遊警示】

反對《逃犯條例》示威持續，英國政府今日（6月12日）對香港發出旅遊警示（Foreign travel advice）。

英國政府的網頁提到，於6月9日，有大規模反對《逃犯條例》的示威。到6月12日，大型示威活動集中在立法會大樓和金鐘一帶，導致周邊道路封閉，擾亂公共交通。從下午較後時份，警察和抗議者之間發生了暴力衝突。

聲明指由於情況仍然不可預測，遊客應該避免涉及相關示威。又提到未來幾周可能會有進一步的示威活動，或影響城市大部分區域並影響公共交通，應該保持警惕，並遵循當地政府建議。

全文︰

#旅遊警示 #逃犯條例

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.